{ "translations": {
    "Secrets" : "祕密",
    "Secret '{secret}' has been retrieved" : "已擷取祕密「{secret}」",
    "Securely share data via link" : "透過連結安全分享資料",
    "Secrets allows users to generate share links for text based data (e.g. passwords, CSV lists, bank accounts...) that can be sent to anyone (including receivers without a Nextcloud account) for retrieval. The data itself will be end-to-end encrypted (so not even Nextcloud can access it) and the encryption key will be part of the share link (the anchor part) - but never be actually sent to the server. Once retrieved, the secret will be deleted from the server, ensuring, that if it arrived at the correct receiver it has been seen by nobody else.\n\nSecrets now comes with a cli that can be used to automate the provisioning of secret shares: https://github.com/theCalcaholic/nextcloud-secrets/releases" : "Secrets 讓使用者可以為以文字為基礎的資料（例如密碼、CSV 清單、銀行帳戶……）產生分享連結，這些連結可以傳送給任何人（包含沒有 Nextcloud 帳號的收件者）以供檢索。資料本身將進行端對端加密（因此即使是 Nextcloud 也無法存取它），並且加密金鑰將成為分享連結的一部分（錨點部分），但永遠不會真正傳送到伺服器。一旦揭露，該秘密將從伺服器中刪除，確保它到達正確的收件者時不會被其他人看到。\n\nSecrets 現在包含了命令列介面，可用於自動設定秘密分享：https://github.com/theCalcaholic/nextcloud-secrets/releases",
    "New secret" : "新祕密",
    "Change Title" : "變更標題",
    "Cancel secret creation" : "取消建立祕密",
    "Delete secret" : "刪除祕密",
    "Create a secret to get started" : "建立祕密以開始使用",
    "Could not fetch secrets" : "無法擷取祕密",
    "New Secret" : "新祕密",
    "Could not create the secret" : "無法建立祕密",
    "Secret deleted" : "祕密已刪除",
    "Could not delete the secret" : "無法刪除祕密",
    "Share Link" : "分享連結",
    "Expires on:" : "過期於：",
    "password protected" : "密碼保護",
    "Share Link:" : "分享連結：",
    "Copy Secret Link" : "複製祕密連結",
    "This secret has already been retrieved and its content was consequently deleted from the server." : "此祕密已被擷取，因此其內容已從伺服器刪除。",
    "Could not decrypt secret (key not available locally)." : "無法解密祕密（金鑰在本機無法使用）。",
    "_Will be deleted in %n day_::_Will be deleted in %n days_" : ["將在%n天後刪除"],
    "Expiration Date" : "到期日",
    "share password (optional)" : "分享密碼（選擇性）",
    "Save" : "儲存",
    "The following secret has been shared with you securely:" : "以下祕密已安全地與您分享：",
    "Please make sure you have copied and stored the secret before closing this page! It is now deleted on the server." : "請確保您已經在關閉此頁面前複製並儲存了祕密！其現在已在伺服器上刪除。",
    "Copy the secret's content to the clipboard" : "將祕密的內容複製到剪貼簿",
    "Copy to Clipboard" : "複製到剪貼簿",
    "Download the secret's content as a file" : "將祕密的內容另存為檔案",
    "Download" : "下載",
    "Error loading secret. Is your link correct?" : "載入祕密時發生錯誤。您的連結正確嗎？",
    "Revealing will delete the secret from the server. You will not be able to retrieve it again." : "揭露將從伺服器刪除此祕密。您將無法再次擷取它。",
    "Reveal the secret and delete it on the server" : "顯示祕密並在伺服器上刪除",
    "I understand. Reveal and destroy Secret." : "我了解。顯示並刪除祕密。",
    "Could not decrypt secret" : "無法解密祕密",
    "This share is password-protected" : "此分享受密碼保護",
    "The password is wrong or has expired. Please try again." : "密碼錯誤或過期。請重試。",
    "Password" : "密碼",
    "This path has changed. Redirecting you to the new location. If this doesn't work, click the following link:" : "此路徑已變更。將您重新導向到新位置。若這無法運作，請點擊以下連結：",
    "Go to secret" : "前往祕密",
    "Securely share data with anyone. All data is end-to-end encrypted by the user and will be deleted once retrieved successfully" : "與任何人安全地分享資料。所有資料均由使用者端到端加密，一旦成功擷取就會被刪除",
    "Retrieving secret..." : "正在擷取祕密……"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}